香港水塘情況

經過幾日豪雨，水塘水位上升番幾多？
有冇守水塘巴打報告下

我都想知 呢幾日大雨諗緊會唔會填番少少

適唔適合游水？

下星期一先update

有6成, 同上年比其實差唔遠

香港仔下水塘最少水
下城門水塘最乾

原來網上有update
不過可能係假

萬宜水庫 ok!

水塘乾有時係水務操作，未必一定係旱